【不割蓆】連登主流，對前線誤解太深

注意：此post沒有任何分化泛民、和理非同勇武的內容
只係有感而發

有啲人成日覺得前線就＝「有勇氣，但係蠢」，所以，和理非要獻計比佢，，甚至要適當時拉住佢哋

其實呢種諗法偏見好深
前線，可以係有勇有謀嘅人。
正如7.1當日前線手足說服毛EE同鄺神縮開一樣，同佢哋解釋，玻璃嚟咋，冇嘢架！
比大家繼續衝爆玻璃啦
就係理性兼感性結合嘅好例子。

其實前線手足，付出成本咁大，點會咁容易想個運動散，咁就輸。
你諗到嘅嘢，點解會假設前線手足諗唔到呢？

唔通因為大家都覺得前線手足係智商低一啲？

前線手足風險大，於是，大家就推斷呢啲人，現實生活上係失敗者或者有情緒病嘅人。

但事實係咪呢？

論學歷，梁繼平（入立法會讀宣言位手足）學歷高過立法會大部分議員（甚至最近嘅比大家捧上神台嘅kol劉細良）（梁繼平－香港大學政治學與法學雙學位，並且前往巴黎政治大學作交換生。目前正於華盛頓大學攻讀政治學博士。）

論成熟程度、社會經驗：前線好多中年人，好多都有老婆仔女（立法會嗰日接受蘋果訪問嘅都係），佢哋三十幾四十歲人，會自己衝量風險。

鬥情緒健康：屌！邊個香港人情緒冇問題。梁天琦都話自己抑鬱啦。

再者，雖然前線成日承受緊食子彈嘅風險，（聽日可能係刀傷棍傷啦），但係，大家都仲會講吓黑色幽默，好佻皮。並唔係啲神經好緊張嘅人。

所以，各位唔洗擔心。
前線手足，同大家都一樣，有個腦；一樣唔想運動一夜冇咗。只係大家得出嘅結論唔同。

利申：驚狗，冇諗過主動入村。但聽日發夢睇直播嘅時候，見到我朋友入村，我好希望大家唔好拉住佢。佢唔係情緒化、蠢、中計嘅人，佢係做佢覺得應該做嘅事，會幫大家贏嘅事。

（而家開掛之達人兩位記者生死未卜，唔知係咪村入面，呢個可能係我朋友入村嘅原因之一。）

最後，大家可能已經覺得好老套，或者不合時宜，所以唔想講，但係，我都想重申一次
兄弟爬山，各自努力

不受傷、不被捕、不分化、不割蓆

注意：此post沒有任何分化泛民、和理非同勇武的內容

自，上面竟然較咗字型做最細

push

不受傷、不被捕、不分化、不割蓆

光復香港， 時代革命！

運動為一原則

兄弟加油，齊上齊落！

前線已經好有經驗

推

yeah

一定要信前線決定

香港人加油

對，巴打，幫手推多幾吓
唔想大家覺得連登已經比人覺得係一個割蓆論壇

絕對信任前線
開咁多post只係關心佢地

班冷氣軍師

同路人 唔好為咗某啲意見而嘈交plz

我愛勇武仔仔

我唔算嘈交掛～～～
我大和解緊

連登成堆冷氣軍師

唔好咁唔好咁
相信呢到有好多人出過嚟嘅
但睇法唔同
最緊要佢哋唔好割蓆，同埋唔好拉住

我信前線

唔好唔好～
咁總有人出得太多，聽日唔想出，想涼吓冷氣

但希望佢哋唔好同前線割蓆

Push 有道理

發現近排真係多左好多冷氣軍師

一個放火post就好緊張，覺得真係有人放咁，出盡奶力，想獻計比前線咁。

有d默契同信任既野無上過前線真係差好多

即係咁，夠十幾二十個post話要帶核彈啦，洗唔洗同你簽個核不擴散條約呀？

不割蓆

一句講晒 相信前線判斷 集體智慧

對

好
兄弟爬山

你望下我會員NO
連登其實好撚柒鳩多一毛同冷氣軍師搞亂檔
最緊要要識獨立思考

一句講晒，前線去邊，我去邊，唔打得都做最強後盾！

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

呢樣真係好重點
唔明點解成日都要覺得前線=莽撞，要和理非俾意見咁

推

不分化 不割蓆

兄弟爬山

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

不分化

個人覺得，因為日本卡通就係咁
鳴門＝蠢，前排
鹿丸＝醒，後排

樓主，我哋當然信任前線智慧，但根據你成日引用嘅陳雲所講，梁繼平係罪人嚟㗎喎，我哋應該信邊個？

你係唔係鼓勵義士入村行動？講清楚好啲喎。

今晚先有好多勇武手足話明唔會入村，你嘅動機可唔可以講清楚啲？

最後，我有興趣想知陳雲對聽日嘅行動有咩睇法？可否指點一二？謝謝！

光復香港 時代革命

有道理

前線手足加油 一齊進退！！

請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

我真係唔明，事態發展到咁，我哋已經佔晒優勢，仲要衝來仲乜？我哋只係會自毀長城

絕對冇咁嘅諗法
只係驚佢地出事，少一個

其實就算獻計都好，都應該獻條令到前線做完反而會贏多一仗既計。每個行動都有好有壞，只有帶出黎既風先決定到

又受傷又冇實際目的，點解要咁？

求幫推，
大家成日諗中共點點點，無錯，呢個係知彼，係好事

但我地仲要，知己
如果對手足誤解深，
又點知己呢？
又點百戰百勝呢？

推
請各位冷氣軍師唔好覺得自己真係軍師，而前線只係卒

好多都睇得太多唔同評論，覺得事事都有陰謀，又樣樣都信D，而且過分紀人優天，恐懼擔心大過信任兄弟

評估得最徹底、最清楚自己做緊乜嘅就係前線

呢個先係我地真正既訴求！

和理優表示
每次發夢都擔心前擔心到心跳又手震
唔係驚班狗
係擔心有任何一個前線受傷、被捕或者失去生命
預測下個夢，要去元朗郊遊，依兩個月最近太多負能量

不流血，不受傷，不被捕
不分化，不篤灰，不割蓆

pish

事態發展真相：我們投入了很多很多成本，但沒有贏過任何一分

民意係優勢，但打摷政權接近最後手段「鄉黑」先係對準真正既政權活動

過到依關既話，下關就係要為警犬殺平民做心理準備

政府已經陷入一個死局。唔同721，林鄭有路可以揀，佢而家已經比我哋逼到埋牆。我想知有啲乜入村『贏』到啲乜？除咗啖氣

D評論總係要講到好多大棋係到捉緊咁。

的而且確係好多大國關係同外交係運動入面，但更多野其實只係有人on9，真係無咁多棋捉

咁講嘅話，好多日嘅衝擊，都係冇意義

講錯，612至啱

樓主唔係冷氣軍師，值得信任！

推 請相信前線

其實事實係有人放過嘅

火防線16年都出現過啦

又唔係燒差佬
其實係馬路、大空地上面嘅火，唔係大家想像中咁難控制火勢

推 屌你老母啲左膠冷氣軍師

評論係要睇亦要思考，但無謂過分恐懼同擔心，只會阻礙自己行動

其實前線手足真係好醒
呢個幾兩個月以嚟
有邊次前線手足落錯決定？
相信前線手足
佢地識嘅比和理非更多
只係礙於我地資訊唔夠流通
先會有前線手足落唔到決定嘅假象
唔該今日起 全世界都可以做現場哨兵 資訊流通可以大大增加前線手足辦事能力

講得好，支持！

手足聽日加油💪🏻光復香港，時代革命

絕對相信前線

連登多數都係成班冷氣軍師屌嚟屌去
前線鐘意做咩就做咩啦
一直都覺得佢地好勁大多數佢地無咩點錯過
我信佢地

我覺得連登大部分叫前線唔好主動入村既post，
唔係俾前線睇，係俾外界/媒體睇，
等大家都知道成個活動既主旋律都係和平，

萬一真係有鬼主動搞事，都唔係遊行人士既意向

自從71後，我打從心底相信勇武派唔係盲衝無計劃不顧後果既人。作為和理非，我百分之一百相信/支持前線作既任何決定，就好似以前玩過既信任遊戲咁，當我放手跌落黎既時候，我知道大家一定會堅定咁接住我。

正正係因為呢種信賴，運動先可以走到今日。
之後再出黎，我依然會抱住呢個心態去支持所有人，團結先會有最大既力量！

做前線嘅人有勇氣 而且極度熱愛香港 佢地最蠢就係連自己未來都搏上去為香港 仲記得爆玻璃個一幕 毛ee叫啲義士唔好衝擊要坐10碌 有義士答佢我地預左 真係喊到仆街

爬山兄弟
屠元結義

要去到真係玩火攻嘅話，我諗個時都應該全面攬炒緊

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

不阻撓。
大家都有腦分析

越在意越會瞻前顧後 尤其和理非好多有 包袱冇得做前線種罪惡感好大 就當關心則亂啦

推到全世界睇。心聲

作為一個團隊 只有一個宗旨 就係信任 有邊次勇武去衝唔係等和理非走哂先衝 有邊次睇到佢哋衝時拖住和理非去 害和理非 大家槍口對準就好 咩陳雲毓民都丟開好唔好 我哋敵人只有一個 共匪 其他人唔需要太重視 聽日網聚見

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

希望樓主見到
首先，勇武派好重要，但好明顯有搞港獨嘗試騎劫佢哋。
乜嘢時代革命就係好明顯嘅例子。
咁多人，硬係有一兩個失控。
我理解，我亦秉著法不責眾嘅精神主張唔可以拉晒所有人。（而唔係一個都唔拉
就算告上法庭，都會支持打官司。
但係一兩次可以努力打輿論戰幫手執手尾，如果搞晒港獨下下亂咁違法達義嘅仲點執？
立會我支持，有意義
國徽其實係好唔明智但我理解，都仲解釋到兜到，但已經要去到支持獨立調查委員會查晒兩邊先可以解釋嘅地步
但係喺路中間縱火想點？
圍毆打人嗰個客貨van司機仲要砸爛人部車想點？
打人還手打下制服下ok，成班人又要圍毆又要砸車真係兜唔到啊大佬

不分化不割蓆不督魁不批鬥
做咗嘅嘢我唔再講
但求下大家違法達義之前要先諗下對五大訴求有咩用處
真係咪再搞咁多無意義嘢俾位人入好冇？
成立獨立調查委員會就係想將啲逍遙法外嘅人繩之於法，彰顯社會公義
咁樣嘅話其實要包埋某啲示威者嘅行為㗎喎

感性理性並用

不阻止、不受傷、不被捕、不分化、不割蓆

光復香港

喂喂喂，起底起全面啲好

我成日share陳雲？＜＜
我仲share梁天琦、沈旭暉、邱吉爾、gphone、米蘭昆德拉、哈維爾

支持我就share，唔支持我就唔share

陳雲冇啦啦屌坐緊監嘅天琦，我一樣反對
沈旭暉無緣無故話大家有咩要做星期五好做，因為星期六悲劇好大機會發生，咁樣吹淡風，我一樣反對
gphone，圍完警總當晚，搞投票散水，想做大台，我一樣反對

我係邊派？＜＜我係大和解派
我鼓勵義士入村行動？講清楚好啲喎。＜＜我講咗，我驚狗，我點都唔入但我亦唔會拉住人唔比入，亦唔會話不要前往元朗，亦唔會同真係入咗嘅人割蓆，亦唔會係連登話呢次係唯一一次唔可以兄弟爬山嘅 一次

阿sir，你仲想知啲咩？～

啲撚樣講乜春拉住前線真係好撚煩，屌你老母好似前線無思考咁，一陣過幾年又話自己終於醒行得太慢，勇武行得太快

呢個真係要推 廢事班三毛係度抹黑

大家係擔心居多
始終唔識衝入去嘅前線義士
亦唔知佢地諗咩、好擔心佢地嘅安全同運動成果

可能你地有野想做，現場商量決定吧！

Push

你要明白中共運作，如一隻大笨象，動作慢，你唔會一下子見到結果。而家個政府已經陷入死局，佢哋只係會當我哋出錯。我哋而家只需要守，陰乾政府。呢刻係以退為進，唔可以下下攻，乜都攻。政府自己已經癱瘓，你攻可以得到乜？

發夢自己未做過前線 但希望可以喺資訊上面backup手足更多
我自己細粒又唔打得
喺後排仲好

一直都覺得前線係醒同有勇氣既結合。

陰乾政府???? 中共陰乾完我地都未輪到我地陰乾政府啦下話?

推 支持前線兄弟

收嗲啦。今晚有好多勇武手足話唔入村？有幾多？代表全部前線？無端端屈人陳雲粉絲

癱瘓嘅嘢你再打多兩嘢會點？都係癱瘓。你只可以等佢餓死，俾屍蟲食。就係咁。我講嘅唔係代表唔做嘢，只需要keep住。守。

我想知入村搞事幫到決鄉黑問題？

真心驚會一時衝動!!

一個機場打阿伯既片,就已經比人屌到飛天.......

邊過出手先,根本冇關係.......就係比人話年輕力壯,響度蝦阿伯

前線義士比任何人擔心運動成果，事後清算政府每日都做緊。大家有思考能力，前線衝之前一定諗過後果。你可以唔跟，但唔好阻止

大概明你想講咩

首先，光復香港，時代革命呢句說話
已經發展到曼城對傑志場波，完咗場大家都企係門口嗌多一粒鐘先走

今日kolor場show，亦都係歌與歌之間，全場嗌光復香港，時代革命

我唔覺得佢哋係支持港獨只係呢個口號，大家覺得幾好嗌
＝當年嘅我要真普選
點樣真法？公民提名、三軌方案、內閣制？咁本冇共識

我相信時代革命，革咩命，大家都未有共識

唯一共識係
1.不分化不割蓆不督魁不批鬥、
2.所謂五大訴求
（我自己最重視係雙普選）

到呢刻，民意冇反彈，唔係神績，唔係好彩
係香港大部分人都見到 「喂，呢班示威者有勝算喎今次」，開始靠邊
keep住輿論、士氣功夫兩者缺一不可

唔可以為咗社會輿論，而放棄內部士氣

睇到眼濕濕

停止抹黑前線

由6。9開始 支持前線手足任何決定
同路人 不割蓆

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

我講嘅係而家個局勢。政府已經全面崩潰，你衝擊你覺得可以得到啲乜？憑你想像，你覺得你衝完後，政府點解會陷入個比而家更差嘅狀況？

齊上齊落

唔通火影跑入去咩～放心

自毀長城？我地有咩長城？衝又會點樣自毀？民意逆轉？

希望有共識幾點一齊走

推
呢個運動根本鬥邊面團結
團結就贏

不割蓆
開外掛個兩位戰士無事啦

陰乾政府……

我覺得，佢哋內部矛盾愈多，就證明之前路線正確
愈應該繼續keep住做本身做緊嘅嘢

我都擔心大家勀，但今日唔係討論勀唔勀
係信任與否

所以都係講個信字！

我哋個長城就係香港200年來前所未見嘅政府癱瘓狀況。你想比佢翻身咩？都係呢個問題，你覺得聽日嘅入村衝突點樣令政府陷入個比而家更差嘅狀態？

我同清諗法一樣。唔可以為咗社會輿論，而放棄內部士氣。

唔好當前線傻

人地係諗過，佢地覺行平等民主既價值係非常重要先上前線，很可能比和理非更深，請睇下71入左立法會班前線講話，再諗下佢地係咪傻

再者有乜事都係佢地受，你估係冷氣軍師受咩？

係連登開post做軍師都ok 只希望唔好前線後排既朋友係咩事都冇 只係一啲風吹草動既時候就狗沖上前叫晒啲人走

講得好呀屌，成撚日以為前線=冇腦，比啲尊重啦

你要明白721後大眾點睇整件事，簡單講，黑衣好人，白衣衰人。白衣打黑衣，衰人打好人。好人是弱者，幫弱者出頭。咁你而家就走去搞白衣，咁我哋同佢哋有乜分別？唔好話咩邊個打扁個先，呢啲係小學生先會咁同老師講。

因為我見到，
6.9之後，差唔多每一次集會都令到
1.更多民意歸邊支持
2.政府內部矛盾愈深
3.國際支持度愈多

證明咗路線上大致正確，keep住做就得

我唯一擔心係，我方內部分化問題開始浮面
係呢d時候，開始行返14年舊路
有人開始要捉鬼
開始拉住人唔好衝

我就覺得，除咗要繼續勇武同和理非地比政府聽5大訴求

更加要提醒返4個原則比自己友聽
不分化、不割蓆、不受傷、不被捕

前線從來係進退有度，d三毛成日叫人「唔好燒村」，其實係想營造危險氣氛，方便政權唔批遊行，令「衝就係鬼」上返水面，前線長遠就會失去衝既 Momentum。

再講多次，都已經成個月，大家都唔信前線？

敵將常勝者，貶敵軍將領有勇無謀
陳某

我只強調，有人衝，你唔可以拉住

咁樣只會激化己方內部分化

比起衝擊任何嘢，你衝擊己方同路人嘅關係，
呢樣野對運動傷害係最大

我哋嘅前線全部都有勇有謀

不切不割！

冇錯
冷氣軍師永遠當前線係傻

不分化、不割蓆

全面崩潰，又階段性勝利，你講到就贏咁。抗爭就係為左增加政府管治成本，衝完唔知結果，我只係知政府依家無因為全面崩潰而讓步。係勝利之前，升級抗爭行動又有乜錯？

呢一刻，我重視
己方士氣＞社會輿論

因為，大家走出街望，書展也好，球場也好，商場也好，維園也好，音樂會也好，茶餐廳也好，的士司機也好，聽吓多啲連登仔以外嘅社會輿論

我每日搭至少一程的士
我呢兩個月，我至少問過50個司機（多數中老年）點睇

只有唔多過3個司機屌學生
同14年好唔同
茶餐廳亦好多係唔睇tvb
每每有人屌學生，你都好快聽到有人屌返佢轉頭
輿論戰，呢一刻，冇贏哂，但係一直佔上風
所以呢一刻，己方士氣，情緒、關係要優先處理

冇限量支持前線決定

我無話就贏，我話要守，但佢陰乾。同埋衝元朗真係唔可以，衝其他無咁大問題，因為元朗721係我哋嘅本錢

政府正正等我哋出錯等翻身！出錯後博民意，博翻身。佢已經講明『人不犯我，我不犯人』，又唔出通知書，預咗要我哋被千夫所指。劇本係晒面前，仲要俾位佢上？

我聽日訓醒再推。希望全世界都有呢個諗法，唔好成日質疑前線拉住前線。

支持你地

我唔知其他人點

我打死不割席！

只要為左香港 你地咩手段都支持

thank you

大家小心，聽日唔好見有黑衫入村就跟入去，你可以唔阻止佢，但如果你相信入去會輸，請緊守自己理念，唔好跟入去。

其實憂心居多
因為聽聞共黨係最鐘意搵人去對家做鬼, 帶頭搞事, 跟住嫁禍比人
大家講咁多係擔心, 搞事既人搞完就走, 但係前線批人就食哂

不過得罪講句
樓主搵個學歷最高既人黎舉例, 咁太過以偏概全, 同埋學歷高係咪代表決定就正確呢??
周保松係教授黎添? 但係大家都唔係好BUY佢啲建議啦

不割蓆, 不被捕

相信人民智慧

推 相信前線手足

再推

可以出咩錯？
我明，你驚有人入村屠殺村民嘛，拎啲狗去煲湯嘛
因為佢哋係「前線」嘛，一定少啲同理心，少啲智商

希望呢唔好咁諗
佢哋唔係藍絲帶、亦唔係圍頭佬
大家都係考a-level、dse大，唔係痴線佬有殺冇賠

我呢個post主要係講呢樣野
前線，唔係痴線佬
所以，前線會犯咩大錯令人咁擔心要捉住佢呢？

咁又唔係嘅，殺狗我反對
真狗定假狗都好～

提提大家，前線好多大學生

呢個po咪值得推囉屌

係啊，我重點就係叫人唔好以偏概全咋嘛～
唔好比既有印象框死，唔係就好似藍絲咁

「無限量支持前線」決定呢句其實好易講
仆街啲講句，死又唔係我死、拉又唔係拉我，支持前線決定對我地有咩損失？
只係有時啲野旁觀者清，當局者迷
或者我地睇住直播見到邊度有危險咪講出黎
唔使吓吓一句支持前線決定就否定曬所有意見姐

呢個正正就係問題！衝永遠都係會有助士氣，以咁嘅邏輯，唔通下下都衝？元朗721係我哋嘅本錢，衝其他無乜所謂，但元朗就會自毀長城。依家好似變到，衝係因為想而唔係因為需要。

下次用預覽

我都同意嫁，但唔好拉住前線囉
亦唔好好似7.21咁嗌咪發放假消息

樓主講晒我想講既野
前線兄弟都是有勇有謀的戰士
大家請尊重及不需俾太多意見

我話，呢一刻
唔係吓吓

我只覺得佢地勇敢 唔蠢呀

真係 最前個班有啲係14年訓練出嚟
唔好講到佢地on99咁

我諗好多人都不在前線，所以先好心說出自己意見。 但最後變成點，我們都是一身，前線既負出比誰也多，我們大家都缺一不可。 謝謝你們，謝謝大家，目標未完成，一同行落去。
不分化不割席

其實今次前線係好撚高LV
知道自己喺運動入面係咩位置
知道自己背後係背負咩理念
我知道前線有啲人唔係年輕人添
甚至有啲係有家室有仔囡嘅人

我更加想講嘅係
信任前線嘅和理非同清晰理情嘅勇武一樣咁多
今次連登係到咗冇可能被分化同切割嘅地步
1毛同鬼可以收皮唔洗嘥心機

其實嘈乜？
而家有人話一定要衝入村咩？
嚟！一齊叫：光復香港時代革命！

前線嘅人諗得先最深，有哂經驗，會不斷諗點先可以再做好d，又會考慮同預測覺種風險

一直支持前線，不割蓆！
光復香港，時代革命

衝，唔係一定有助士氣的

12－16年，每次衝內部割蓆、篤灰、甚至報警同出庭作證都有，每次衝完，要承受被出賣嘅感覺，士氣都大降

呢種議員／和理非對勇武嘅割蓆，係會帶咗輿論風向的

所以，汲取歷史教訓，不割蓆、不分化

衝唔衝由現場決定
唔需要有咁多前設考慮

推

終日想阻止割席嗰啲假和理非唔該收收皮

得一點補充，不割𥱊的具體做法，就係俾耐性，唔需要屌的唔好屌，例如收啦冷氣軍師。

和理非日日對外幫手講好説話，擔心自己講唔掂，所以會比較煩膠，希望前線體諒。

個人認為最前線既好多都係有識之士。

我無講過殺，而係對等嘅行為。對等就會抵銷721。班建制必定出嚟喊打喊殺。唔好話對等，只係傷一兩個村民，必定開晒記招博同情，乘機翻身。

可以出咩錯？多囉。呢個又係好大嘅問題。無乜人願意諗多步，究竟做完X會有乜結果。做X係為乜目的。好似早幾日個不合作運動，我完全唔知係為乜，就咁即興？我知參加個幾個係付出咗，我亦感激，但個運動開頭已經唔止係為乜。要noise? noise都要有目的，唔可以為做而做

前線手足，又唔好咁囂張

叫大家唔洗擔心，唔好拉住就可以了

真心既唔係想罵戰，如果到呢一刻仲驚民意逆轉場運動唔會贏。

點樣吹風向應該係文宣搞，而你所講既政府等我地出錯我都睇唔到有咩實質理據。佢地開始示弱都唔代表一定係陷阱。

如果出不反對通知書比你，牛屎佬話一定會保家衛國趕你出去打柒你，又可以解說為挑釁你，一定係陷阱唔可以郁手。

劇本係睇你點解讀，風向民意應該等議員同文宣幫手吹

真心覺得真係大家想不分化不割蓆嘅
不論係
連登：「前線班人得個勇字，鳩衝衝完未呀，走啦」
抑或係
前線：「你冇上前線，有咩資格出聲」
「咁叻你落黎指揮」

呢啲說話都應該一人少句
大家都想件事好，意見不一致好撚正常，我地係冇大台，前線唔啱聽咪自己做自己認為正確嘅事，但唔代表唔俾得意見
而無論前線做咩，即使我地唔同意亦我地唔會割蓆，就係咁撚簡單

在我黎講，唔係唔相信，其實係會擔心你地
企得前線，心中團火應該係比和理非大好多，係驚有時情緒太大控制唔到唔小心傷及無辜同埋俾對家傷害（前線好珍貴架）
我係唔會主動衝但人地打我我一定還手，但有時我都控制唔到自己情緒，如果我係Chu Heidi 對住何妖呢啲人真係會星佢一巴

睇住直播指點江山真心既你落去前線同佢地一齊就知佢地好理性，做事有根有據。

成班冷氣軍師仲衰撚過白衫狗，以為自己企係高地好透徹咁明暸世事，又成日話前面拖垮活動，屌，咁撚叻不如叫班冚家剷上一次前線先出聲。

唔使現場決定，好幾個都已經講明會

我就係想進我能力勸喻，因為今次衝真係冇意思。而家係要守，而唔係攻。當然任何時候守都唔夠攻high，所以我都預咗比你哋插

Up

完全同意完全同意

士氣係好緊要
如果唔係去到拉住人／擋住人／威脅影相／發放假消息／威脅報警陷害己方嘅，都應該一人少句

（which is林卓廷係呢場運動做過哂，我嗰時都有屌佢，因為上述事件就係違犯四大原則）

不合作運動就係希望增加管治成本令政府屈服啦，如果人夠多可以癱瘓個地鐵，結果就唔一樣啦。一切都係成果論，有人願意帶頭做更加要欣賞。

大家起起佢底,睇下佢咪野料

所以我篇文嘅重點係
前線唔＝iq低亦唔等如eq低

大家覺得前線做錯決定，會影響好大
和理非做錯決定，影響都可以好大

喂啊 唔好咁啦！！
點會衰過白衫狗啊
話到咀邊留半句啦

啱咪推囉屌你老母。人地有根有據，又有乜錯？

不割蓆不分化

我瞓教喇爸打

但希望你諗清楚，而家前線面對緊嘅係子彈同埋被判十年嘅風險
有幾多人會覺得係好high？好好玩咁？

呢個唔係攻同守嘅問題

正如頭先你話打車
嗰時班人都只係守緊馬路
嗰到根本唔係最前線攻緊

全力支持前線架決定

但而家因為咁而大家被港獨喎
但我自己就算支持五大訴求都明白全部實現好難
而且香港呢個社會要行落去就需要一個解決方案
而家一講港獨就搞笑喇，唔單止封死解決方案嘅可能性仲將個主動權交俾中國。

我慣咗

不分化、不割蓆、不受傷、不被捕、不share陳雲，差少少就變成連登共識

但我唔會理，我真係覺得佢最近好多個post都易明、又有啟發性，學到野

利申：梁天琦、gphone、沈旭暉嘅post都有share，亦有瘋狂推
2019了，睇content唔好睇人啦

和理非果班應該更多信任前線
唔好永遠覺得自己係岩 企後面 網上做軍師
勇武付出緊最大代價係佢地
和理非唔係錯 但以前運動太著重和理非 得唔到任何成果
今次運動應該 主勇武 副和理非
做錯決定果時可以屌 但要盡快收拾失落 唔好覺得灰
請記住2014 2016運動後 互屌 力量碎片化 無力感
就算勇武 和理非 互屌完 請大家都不要放在心上
根據 不分化 不割蓆 不篤灰 調整好心態 放下
繼續上
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

我從來冇見過前線手足會放棄人，真係冇腦晨早已經血流成河使撚俾人禁住黎打，係得班冷氣仔企係後面割黎割去，班狗點衰都仲識死攬

分化原因係啲和理非太多底線
個個好似本民前梁天琦咁抗爭無底線,乜柒都會試,做,同接受就唔會有分化

另外一個原因係啲人太鍾意光環,偶像崇拜,網上大台

陳雲係痴線，小氣，私怨，唯我獨尊。只有盲目崇拜政治偶像既人先會連content 都唔睇就屌

有個走慢左都會衝翻去救人前線有勇有謀有義氣

我都好希望唔係陷阱又冇劇本，但係我覺得難以置信。就算政府唔搞，中聯辦都會。我望都望一切順順利利，快快咁過

尊重並支持前線決定

前線都唔好成日屌和理非啦，有時一下口快屌，自己人嚟㗎

如果係咁既不如support 前線比佢地決定點做，事後大家可以做網軍瘋狂洗輿論同帶風向。呢個先係各有各做。

愛死前線
去立會茶記都識擺低錢買嘢
有咩好擔心

最近要資訊流通
知道邊到有狗
好似 77 咁俾人圍就蝕

前線巴打加油啦
律師、文宣、旅行社都 ready

寧投熊熊烈火，光盡而滅，不伴寂寂朽木，默然同腐！

我都要訓啦。攻係無論乜情況都會high，產生腎上腺素，好難控制。我望聽日冇事，只係啲濕碎嘢。望聽日快快咁過...

林卓廷真係要搵人教育下佢

元朗個日係真心令好多人憤慨，包括大量和理非，佢地都好多人嬲到跳制，因為勇武比和理非某程度上更熱血，事後大家冷靜落黎就會深思事件背後有無隱藏左d咩，所以會怕勇武會比和理非更眼紅同嬲失去理智，成個運動，勇武和理非缺一不可，和理非係出於擔心大家努力功虧一貴，絕對唔係分化割席篤灰，和理非係無咁勇，一樣會擔心勇武手足的安危，一樣唔好受

只可以咁，呢一刻個風好明顯唔係吹我呢邊。我都要訓啦，但真係擔心聽日...及聽日引發嘅之後。祝大家好運吧

係呀，講嘢總之唔好人身攻擊!

愛前線 前線加油

【 突發】沉默大多數之反擊！《第一回》7.29全民退股！！！

前線小心被佔中糾察隊餘孽騎劫,嚴防社工同大聲公.

無條件支持前線

To 樓主 and 樓上各位前線義士
我本身完全冇對前線提過意見
除咗我信任你地
亦都因為我認為前線相當優秀
分析能力亦唔比任何冷氣軍師差
當中不乏智謀超群之人

前線=無腦呢個係偽命題
我相信絕大多數和理非
係冇呢個諗法

但係呢個post我出聲了
馬謖智謀遠超王平
但街亭就發生錯誤
唔係因為馬謖蠢，而係驕

如果今時今日
有一班前線義士
因為和理非所謂「獻計」
而產生不滿
咁係一種驕傲
冇錯連登係好多冷氣軍師
但冇人當你地係爛頭卒
相反佢地係當你地係將帥
而作為軍師
無論主帥幾優秀
佢都必須提出佢嘅睇法

而作為將帥嘅你地
係絕不應該，亦都不能夠帶有呢種
佢地提意見就係當你白痴嘅想法
你地可以唔聽意見
決定權大家從來都留比前線
但千萬不能夠進入呢種驕橫跋扈
不容同伴提意見嘅狀態

我要講嘅係咁多

伸脷：被動勇武，冇做過主攻前線

感激前線兄弟 一直相信你地！！

人生路不熟入村黎把撚
發夢都冇夢過屯門上水
因為真係唔熟路 走都唔知點走

但有人主動攻擊
就唔好怪有人自衛反擊 後發先至

裝備會齊
而家行個商場
返個元朗
經過啲痴哂紙既位
派個傳單
都比人拉比人打比人鬧
真係要好好保護自己

從來唔覺得前線蠢，唔係好明樓主點解會咁諗

因為開始有好多人用「愚勇」去形容前線

嗰啲人更加冇腦，恥與為伍

冇大台，冇人係將帥，係集體智慧
冇介意和理非比意見
同意有部分勇武派囂張屌柒和理非唔做，我都好反感
但和理非屌柒勇武鳩衝，係2008年陳巧文年代到今年先有好轉
唔想社會氣氛返返去打不還手 先開呢個post

唔覺得係偽命題
前線「愚勇」嘅討論，今日見好多
「有冇用過腦」呢啲係tg都見好多

7.21現場，好多爸打都反映過
和理非拎大聲公嗌咪 散播咗各式各樣假消息好多次

衝緊話退緊
退緊話走哂
返緊金鐘話 而家得返我地未走

我唔想呢個現象再惡化
先至出呢個post 希望大家尊重集體智慧。
冇大台會好多野好唔方便
所以更加要擁抱不分化不割蓆原則去看待前線手足
咁樣意見先會流通 團結力量先會出現

冇錯，呢個係集體智慧
所以從來都冇分邊個有腦邊個冇
而係我地共享嘅智慧結晶
所以我先更唔想有人將和理非嘅聲音
從呢份集體智慧中排除

至於係唔係偽命題
多唔多人咁諗前線
呢一點你可以開個post問
我亦都可以大膽預言
結果絕對係大多數人覺得前線一D都唔蠢

anyway
我好欣賞你有呢份責任心
亦都相信你唔係搞分化
共勉之

前線既人不知幾清醒，要考慮既野好多
有冇鬼？衝完要做乜？幾時換人？
和理非、文宣、勇武缺一不可。但勇武既風險同承受既野係最大。
話勇武有情緒問題嗰d我屌你老母，為香港作出犧牲都要比人抹黑

利申：勇武派。721差d奶野好彩比隊友救返

唔係誤解深呀
係太多以下呢D無腦勇武言論post騎劫左成個勇武排既形象

對唔住，我見到黑社會唔會等佢地出手，一定主動打撚到佢地仆街

祝各位手足出入平安，武運亨通

我無見屌前線？我唔信連登仔會覺得前線無用腦
其實和理非意見永遠都係個d，嫌煩ok，唔好屌冷氣軍師
唔係獻計 都係擔心

字眼係緊要的，無敵意=有效溝通
齊上齊落，多謝你地

希望你既朋友平安

完全正確
唔係勇武
係智武
比啲信心前線

成本咁大 前線冷靜過你

不受傷、不被捕、不分化、不割蓆

絕對尊重前線決定

Pish

我係四十歲大叔，一直只做cd rom，等年青人發板再配合，無其他野諗，相信您地每一個決定，因為將來是熟（唔識寫😂）於您們的，加油💪🏼香港有您們，是香港的福氣🙇🏻‍♂️多謝各位年青人

成日比人當我地痴線，明明630留守幫你地諗定後路
71入到去帶路，沙田幫手開路仲教埋你地點走

老老實實
我真係好想講一講71
唔係最前線頂住嗰十幾分鐘
立法會入面邊有時間讀宣言
仲要全部人走得到
唔通個個食飽飯無屎屙去打狗？
個個都幫緊後面嘅人擋
俾後面有時間走
所謂嘅勇武係救人
絕對唔係主動上前挑機
嗰陣班人仲係用緊最普通嘅口罩
用N95已經叫靚嘢
點解可以俾啲3毛拉到風向
覺得前線會主動搵狗拉鄉黑挑機？

推！信任前線

兄弟爬山

我無條件相信手足

香港人真係成日都好善忘
對721既憤怒
好似過幾日就平息左
我知好多人好想和平表達
但係到今時今日
仲有無用

俾樓主屈覺得佢哋智商低啲

我相信呢場運動可以去到今日，絕對係因為大家不受傷、不被捕、不分化、不割蓆
唔係嘅話一早收皮
大家繼續加油

一人做事，萬人幫手

光復香港，時代革命

兄弟加油！

入村之前 記得搵成班記者一齊入 拍住成件事既發生

冇人知會發生咩事

想個場和理優嘅 咁和理優要自己出黎 加大在場和理優比例囉
勇武都同樣道理
落場囉

另外 多口講句
開口埋口 或者思維會標籤/話人分化L 中計L嘅
講返衝立法會果日例子，梁繼平咁勇居然除口罩 講宣言 解釋到底衝緊乜9，不要破壞文物 ，後來嘅齊上齊落夾人走一幕， 冇左呢啲事，行唔到今日， 當中有部份係香港人嘅運氣

所以 做乜野之前都要諗清諗楚 唔係一意意氣 諗清諗楚自己係想爬去邊座山
贏左場war 輸場battle
（對家白衫打人打到好爽,不過送曬子彈比我地）

叫得手足，信得過大家識諗野！
（有興趣可以去聽立場姐姐個talk, 衝衝子有12 13歲，都有6十幾歲.）

光復香港，時代革命

絕對係

認同

推呀屌！！！唔好重蹈2014年覆轍

我重來都咁信任前線，做咩又好幾時走又好去邊又好我都跟機

光復香港 時代革命
屌 成班冷氣軍師 前線嘅係勇武 但一定唔係蠢 你可以唔認同 但係不分化不割蓆下 可唔可以唔好落井下石？

好多真心膠㗎
一樣米養百樣人

出面好多分化post
希望大家記得係點樣行到呢一步
勇武和理缺一不可！

勇武要有勇有謀

講完

啱呀
永不割𥱊

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

有睇唔明白既地方。
點解有人拉住就會變成對前線造成阻力，唔相信隊友？
前場舉手要波，邊線係唔係一見手就斬埋去？唔斬埋去就係等同割蓆？有時候係因為觀眾睇落係做錯選擇。但只有觀眾先有觀眾既角度，落場有落場既角度。
落到場，有時候頭腦總會唔清醒，互相支援同提醒。但落得多，自然有點默契。總之前後排都為自己的決定負起責任就得。

全力支持前線勇士

唔好失民意同杯弓蛇影最剋人憎

升級會失民意，但係講明一人一 round，點知次次都話下次先
掟磚會失民意→掟多幾次宜家都冇人提
71爆玻璃會失民意→何妖塊玻璃跌低民意有冇失過？
玩火其實道理都一樣

唔好下下自己驚而唔敢做既野就阻止其他人做先， be water唔係咁
見到狗就自己驚到要拉大隊走，大佬前線手足唔驚咩你估？大家都識判斷嫁，理性啲啦 ok？

優勢只係假像，攞黎打飛機用，政府可以一舖打殘
我地係一分都冇攞過呀！反而俾班牛屎佬打到仆街呀！
民主唔係叫下口號遊下行就會係天跌落黎嫁
今次輸左，香港只會進入白色恐怖，同新彊睇齊咋

前線I love u

有時聽班冷氣軍師講真係多舊魚

你分化呀？港獨就係搞事？食屎啦

連登太多毒撚鍵戰
活係自己幻想
呢班人分分鐘連和理非遊行都未去過
建議佢地出下街感受下

永遠支持前線

出入平安

從來無咁既偏見
一直好佩服佢地

巴打你真係好風趣

堅定支持，絶不割蓆

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

光復香港
時代革命

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

五大訴求有邊樣回應左？

有真普選未？

優勢喺邊？

和理非智商低好多我就知
講幾下拆祠堂放火就信
前線有咁多經驗 智慧唔會差得去邊

不分化。不割𥱊！

成日話咩要有智慧唔好無腦送頭，好撚噁心

咁耐以黎都無人真係所謂無腦送頭，係班中計撚智慧撚成日掛喺口邊

但係如果俾到班鬼燒村你估會入邊個數，我知前線係付出好多，但係今日真係唔應該做任何有機會俾位人入既野，而希望大家會監督附近既人

請相信前線！香港人全部都係醒目仔黎
能夠係香港生活就係證據
明白大家都係為香港
所以當下開post語氣可能重左 但唔緊要

總之大家記住
相信為呢場運動願意付出嘅所有香港人

屌 講乜鳩智商
只係冷唔冷靜 同觀點 既問題
你企左係最前就好自然想人唔好退
你退左就自然想前面都一齊退
但大家目標一致先行到咁耐

冷氣軍師收皮
將在外 君命有所不受

Liberate Hong Kong
The Revolution of Our Times

2014和理非大台瘋狂同武勇割蓆

最後和理非大台話要升級, 無武勇, 自斷一肩, 好難升喎

相信前線判斷
光復香港，時代革命

不受傷、不被捕、不分化、不割蓆
香港人加油，萬事小心

支持愛香港的每一位

無論如何 都唔會割 亦足夠相信 前線有勇有謀 前線加油！！

政府唔肯俾民主, 港獨同焦土就有用

政府肯的話, 港獨同焦土夾硬黎先係騎劫

D小沙小石, 用文宣, 輿論戰去搞, 玩得政治就無全白, 有潔癖執著, 只會益左當權者

有片自己睇

而家, 乜都無, 就要所有志向一樣既人都要團結, 一齊出去攞野

贏就一齊贏, 輸就一齊輸

咁只能講唔 好下下咁戀戰

我地要相信同伴

衝入村，同不受傷的理念似乎有衝突。
小心衡量！

前線=和理勇

信任前線，萬事小心

不流血，不受傷，不被捕，不分化，不篤灰，不割蓆

輕輕一推

火係用黎製造防線 防止警方衝擊
掉落地同掉落人係兩件唔同嘅事黎

萬事小心
最緊要個人無事

根本係前線先最有勇有謀

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

前線好撚型呀屌屌屌屌！！
想含

多謝提醒好人一生平安

應該話因為前線既勇武著重於保護自己既資料
就算上過前線返到連登都唔會爆響口
亦導致大部份人對勇武既人少接觸同少認識 然後再比三毛帶一帶風向就做成呢D誤解

講得無錯

可能大家對勇武既理解係三國既張飛，四肢有力，但頭腦簡單，但成個運動全部思想清晰

個啲警犬就真係啦

認同樓主講既野
但同一時間想澄清唔係所有和理非都係道德高地
唔係想「獻計」而係希望 所有人 都理性，對準政權
就係相信前線有腦先唔想有人帶錯風向然後怪曬落前線到

同一時間都希望和理非同勇武既溝通係可以冷靜啲
雖然各自爬山但團結都好重要

對準政權，清算警隊
光復香港，時代革命
元朗見

由前線自己決定

前線值得比大家吹奏

勇武玩埋核彈我都唔割嫁啦！
勇武兄弟唔好俾3毛搞到灰哂機
事實係今次大部分香港人都撐你地

武力無上限

但行動要有價值，我哋既勇武兄弟咁醒，我信佢哋識得判斷嫁啦

相信前線

推

廢話唔講

信
不割不分

今日見

加上喺人群嘅時候的確容易受情緒/群眾影響
唔係質疑前線
只係關心則亂

不嬲都好佩服前線勇武，佢哋次次都補位補得好靚，鬧克警又啜核到死，對住手足又溫柔中帶點霸氣
好鍾意你哋啊

不割
絕對相信前線決定

支持

pish 大家加油

其實唔係驚智商問題，而係睇連登都有好多人抱住報仇嘅心態參加聽日場運動，衝入村打撚死曬班仆街，你求其去個post都有，而感情用事絕對會誤大局

絕對信任前線
光復香港 時代革命

不割蓆係對泛民議員講
一般抗爭者點樣割佢地蓆？

唔知家家有冇係遊行嗰陣聽和理非討論/同和理非傾計，就我聽返嚟和理非頗注重某程度上可預計事情發展嘅一種安心感。佢地對勇武嘅接受程度高咗好多，亦都一定程度上預計咗會有衝突發生，但好多時佢地唔明勇武做法背後嘅考慮同意義，以致佢地對呢種未知嘅狀況感到不安，繼而影響咗之後嘅行動 (e.g. 留唔留底做npc)。
水上沙田遊行入夜後嘅狀況對佢地嚟講就係一個未知嘅狀態，一開始要物資嘅時候佢地係知嗰面又有狗亂咬人要防禦所以比較堅定，甚至做好咗受催淚彈嘅心理準備。但再之後勇武係警察仲未進攻時唔撤，佢地就唔知個動機係邊，覺得勇武戀戰而錯失咗齊上齊落嘅最好時機。所以先至會有咁多瘋狂叫人唔好入村嘅指點出嚟，部分唔係覺得勇武蠢（我承認有D人真係覺得勇武得個勇字），而係想將個狀況拉返入自己可接受/可預計嘅範圍之內。

講得啱 相信手足
加油兄弟爬山

我想知假設勇武入村，對成件運動幫助嘅位係咩？

老老豆豆 如果前線真係衝入村 我無論如何都會支持 只要佢確保自身安全 有時手足之間唔洗咁多思量 更多嘅可能係需要一種近乎盲撐嘅支持 可能有人話亂嚟會破壞場運動 但冇佢地一股勁嘅熱血 場運動早早就係6月9日完左

Respect

做得香港人，點會冇腦
相信每一個我地

絕對認同 去過前線就知 佢地只係好有膽識 但唔係痴線

其實和理非憑咩阻人

Respect! 相信前線

唔推真係對你唔住心㲈

尊重前線任何決定

不割蓆 不分化 不受傷

光復香港 時代革命

信任前線

放心，到時一定成班搶住割，又噏埋一堆一早叫左be water 散水之類既野。

絕不分化

幫推

唔好亂噏已經當多謝

冷氣軍師口號
be water
撤啊
散啦
留力xxx

大力推！

留力聽日啦

聽到都想以後唔黎。你End game 再叫我

兄弟爬山，各自努力

講得好！
一句到尾，相信大家

小心

衝完咪去哂台灣囉

勇同弱智要分清楚

咁勇不如去打何妖先啦, 反正你都唔怕輿論又唔怕後果

成日講人地出手先唔忍, 呢家擺明係何妖call 馬打人, 佢係幕後黑手. 成個目標生勾勾係到你唔勇武打作?

定純粹成日持住和理非出黎人多 可以搵埋佢地落水先衝呀

我諗其實好多人都知勇武唔係傻
但呢排係有班痴線佬日日上黎亂吹風
宜家多左咁多人睇連登
而且唔係個個識分，所以點對付啲五毛post係問題

又用錯誤類比 馬謖係輸盲目跟從兵書記載 硬佔高地比張卻斷水計收皮呀 用今日嘅講法就係有啲人教條主義 以為今日係元朗衝就係一定唔得 一定要和平 人地唔岩嘅 只有自己岩 唔該勇武唔好出黎累事

上翻熱門！！！！

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

咁前線和理非呢

不分化！永遠唔好企係自己角度去諗對方

前線和理非同口頭勇武一樣都係好笑嘅生物

所以成日叫人唔好衝真係on9

得罪咁講，事實係當你見到tg裏面啲人一開始又話燒村拆祠堂又話入村只唔打黑衫人，嗰吓你真係冇得唔驚去勸佢哋咪咁做，當然過多幾日大家冷靜先好好多

我都係呢幾日先醒覺，一定要相信前線係勇武而唔係癲佬

但係我唔明點解要衝擊立法會，而唔係政府總部？
立法會又唔係開會，政府先係動亂根源。

前線一直表現好好
點到即止

立法會、支聯辦兩役
都係針對有象徵意義嘅嘢

我冇野講

意圖控制已經係on 9

絕對支持前線，不過都擔心你地受傷。萬事小心

加油

光復香港！
時代革命！

你講be water就啱，be water係唔係見乜就衝，冇策略，唔就情況轉變而變？

“I said empty your mind. Be formless, shapeless, like water. Now you put water into a cup, it becomes the cup. You put water into a bottle, it becomes the bottle. You put it in a teapot, it becomes the teapot. Now water can flow or it can crash. Be water, my friend.”

而家唔係be water，係be stone。總之一條橋用一萬次，啱啱同be water係完全相反

想負評你但 click 錯 stone 你老母，P 牌狗

強帖必推

優勢係假像？得到優勢唔代表滿足到我哋任何嘅要求。滿足到嘅時候係果而唔係勢。好得意，我已經問咗最少6次無人答到我，究竟衝入村會得到乜而家得唔到既野？就咁為衝而衝？我認為衝其他區都會比衝元朗好。今次元朗721係我哋嘅本錢。失元朗就自毀長城

團結一致 光復香港

其實我覺得對行動有咩憂慮，可以即管提出黎
始終有d地方可能考慮得唔夠

但唔該唔好指揮人地點樣做，勇武唔等於去送人頭
唔好講到人地好似on99咁

不割𥱊，就係要互相支持同信任
不督灰，就係要互相信保護對方
不分化，就係要提你地勇武同和理非係唇亡齒寒

唔該唔好作出如同大台一樣既行為，但呢度係無指揮官

我哋唔可以用死一條橋，唔聽就衝。好明顯林鄭死牛一邊頸，死要面。我哋要出個新offer俾佢，例如召開N場公開談判，必定林鄭出來傾5大訴求點樣落實。佢唔出先再示威。be water要懂得變。所有東西要用5大訴求為核心。佢唔出嚟就話佢到咁嘅地步連傾都唔願傾，決定要將香港推到盡頭。

你唔滿意可以反駁，無需要人身攻擊。大家同一條船，有唔同想法需用理性討論。請你解釋當事態變時，重複用一條橋點樣係be water？

不受傷、不被捕、不分化、不割蓆！

同邊個談判？

任何人受傷都不願見到

呢個要度。應該要從呢個方向出發。林鄭死牛一邊而我哋又不懂得變，咁樣唔可以落去。你話就佢都好，我哋只係要我哋要求嘅嘢。變。變。變。我哋唔變就同佢一樣。

所謂嘅談判可以係單方面交代。幾號幾號前要公開交代訴求XXX，幾號幾號訴求YYY。設一系列死線。我哋要表現我哋門而開，而我哋比佢懂得變

如果我哋能夠表現到我哋比佢更懂得變，佢咁要面就一定會變。因為內部會有好人覺得係機會解圍，佢哋要破局。我哋嘅變法要最後我哋冇得輸。而家衝衝衝就可以令自己輸得好徹底。設一系列嘅死線，佢哋自己要應變。

制度內冇好人壞人
七警都覺得自己係英雄

唔係潑冷水 亦並非割席 但一定要避免團體迷思 同立場中反對聲音既存在係必要的 保持住一定數量既不同意見 並且正視佢地
好多所謂精英團體都中過招

其實呢啲咪一直做緊

唔覺。死線係幾號？而家只係衝衝衝

加油！！目標一致！！